冇人鍾意過自己是否可悲？

活左三十年，
又真係冇女仔話鍾意過自己，
（可能本身都好摺有關）
我追女仔某程度上只有兩次，
（我發覺自己好難愛上一個人）
但好不幸，兩次都係失敗，
只有相同一句「你係好人⋯⋯」
我越嚟越覺得自己好似卡謬既異鄉人，
活係一個與自己格格不入既世界，
彷彿只有自己存在

加油啦巴打

會架，不過內心真係好孤獨寂寞

我想講俾人鐘意都唔一定係好

至少知道俾人鍾意係咩感覺

咪又係俾人表白，整下早餐，寫下信俾你個啲老土野

抵撚死啦傻仔 屌你老母

冇經歷就係冇經歷

我多到唔想再有，本身已經有女朋友

畀唔鍾意嘅人鍾意係好煩 又怕傷到人 又要特登遲啲覆令佢唔會增加對自己好感

珍惜阿

我諗俾我追果個女仔都係咁諗

你唔知咋

Can U love me
then I love u 2

可能掛，不過真係唔知自己做緊咩

可能人哋怕醜姐

你係個好男仔黎呢句野真係難聽過粗口

我哼你

我直頭係佢面前笑咗出嚟

好痛苦，不停喺度諗係咪自己有問題。

唯有苦笑只怪自己太樣衰

呻孤獨又話自己樣衰 咁負面唔會有女想同你做朋友
扮下正面d 做下戲

你都係追過兩件咁少者 咁易灰心

我份人平時好正面，係人前都係好快樂，
不過真係覺得際遇問題
你都啱既，兩個姐

係阿，我不斷內心反問自己係咪咁有問題

咁你有冇覺得自己係咩問題無女受你溝？

我覺得都係樣、性格掛

樣啦，係街有冇見到有d 7過你嘅仔都有女
知道性格閪你有冇去改？

lm

咁都有見過，
我性格佢哋話我好好（做朋友）
但就係唔會有令人鍾意嘅感覺，
佢哋就係咁講

咁即係樣唔係問題啦，排除左
你賴自己性格啦

我覺得你都唔知真正原因係咩問題

朋友覺得我溝女太少，
覺得我要大包圍出手，
至少一定中一個
（不過我都話自己唔太容易鍾意一個人，
所以我呢個閪性格真係自找麻煩）

我諗都係架啦
純粹呻下，都知自己再唔「改變」，
就真係食屎，
唯有試吓扮演唔同「性格」去溝女

咁你都唔易鍾意人，樣又唔係靚仔，條件又唔係好好到令到有女鍾意你
咁憑咩你覺得無女鍾意過你係可悲

最撚快比人飛就係拍拖前後個性格唔撚同

我覺得自己可悲姐
人哋真係冇話要一定鍾意我

咁我用真實性格去追咪又係friend zone

fdzone係你溝女個手法出問題喎，唔係性格問題喎
性格仆街果d都可以大把女架喎，渣男屌幾十條囡你會覺得佢地性格好咩？

Agger
溝女一定要做到佢會鍾意你既手法出黎
唔識點講
但你溝多啲就發現條條女都係咁溝

真係唔識溝女
（得兩次可以有咩手法可言）
我決定左架啦，
學d朋友話齋，
大包圍一定中一個，
到時先歸納到經驗，
同埋佢哋話至少呃到蝦條

agger
就係個心態同手法都岩先得
有D人個心態，溝唔到一條囡就灰撚左機，屌你老味吓吓都比你贏晒就唔好玩啦
跟住又有d個手法，講兩句野都已經唔想同你再講，食得屎啦

最後fail左就賴自己性格同個樣

我d朋友都係咁講，話只可意會
叫我溝多啲女先講啦

咁咪係囉，你終於知道你個問題係唔識溝女
而唔係你所謂果d咩性格同樣，係度賴，無撚用架

不過真係未必自己鍾意嘅
Btw多謝巴打意見

睇吓溝女書都ok
我18歲個陣好恨出pool成日睇

我覺得同女仔朋友傾多d計重要D
你係要知d女人點撚樣諗野

我好理解女仔，
就係唔知點解變咗「姊妹」

都係
同埋要get a life都好緊要
你要俾人睇到你有frd，有自己生活、興趣、個性etc

手法錯
要俾佢哋知你係個男人

你理解女仔？你理解女仔就唔會剩係得fdzone啦
真係理解女仔嘅男仔fdzone唔fdzone條囡個主動權係 o係個男仔度架喎
你不如接受下意見，重新了解下自己有咩不足先啦

exact7ly，無人會想要個 “覺得自己好可悲“嘅男人做男朋友

明白

啱，lead住佢
不過對港女唔容易
搵個乖乖女練下手先

比暗瘡肥婆追過你就唔會咁講

靚仔可以

我覺得哩個台灣youtuber既片幾岩你
講兩性關係或者男仔點保養都好好
巴打唔好灰心，我男朋友都試過追5個女仔都食檸檬

有時扑過先會鍾意

如果連屋企人都唔鍾意自己係咪更可悲

hi巴打

又話訓

巴打加油

你都係

見就黎1001咪諗住閃先

多謝巴打

訓左啦

我真係訓左，
無計，要番工

幫樓主更正
無自己鍾意既人鍾意過自己是否可悲

從來冇任何女仔話鍾意過我

暗瘡肥婆鍾意你受唔受

唔係受唔受既問題，
而係覺得自己自絕於世界
（如果性格好，相處舒服，我都ok既）

季sir

做咩入曬嚟

認真問
比人拒絕 期望對方會點同自己講？

個人覺得拒絕人係好鬼難
點回應都好
示愛一方都唔會開心

一拍手掌拍唔響
兩個人要互相吸引先至會走埋一齊
我覺得樓主只係暫時未遇到呢一個人
咁你自身有乜野優點同特質啊？
Show到比人睇
自然吸引到想要呢種特質嘅囡囡

利申：亂up最重要都係自己中意自己 先有人中意你

其實已讀不回係最好
（對於我嚟講）

我都唔知遇唔遇到，
無都無計，
認命囉

睇化D就冇野, 單身也過得很快樂

其實我唔鍾意佢都唔緊要，
有人鍾意我都至少有存在價值

直接拒絕最好
清清楚楚咁講好啲

唔係個個人都肯做killer既

唔通捭人假希望咩

所以咪話已讀不回就係最好

都係嘅無得話有完美嘅解決方法

可能香港唔適合你,有冇諗過轉下環境去第2度發展

唔好話鍾意，現實人地連認識我既興趣都冇

下次去台灣試下

巴打我明阿，所以我都要諗辦法解決

笑死

連登公式答案玩交友app同埋上興趣班

我明，如果比自己唔鍾意嘅人鍾意自己，我寧願冇人鍾意自己真係好煩次次都搞到我要潛水，我試過揾frd扮自己條仔，叫對方死心，佢就對我個frd講你哋好快會散，最後未揾反我真係好痴線

你係咪吸引到d痴線佬

我咪上興趣班識左個
結果

笑到咳

但咁多年都冇俾異性鍾意過就一定唔好

same

俾𡃁妹騙感情騙財姐

我都唔想，當中有正常嘅，只係我冇個啱，我追個d都唔鍾意我，追我個d我又冇feel，我都好難鍾意人，22歲先拍過一次拖，仲要係因為對方對我太好，所以我先同佢一齊，只係感動只有剎那，加上對方原來係時間管理者，然後我一直都冇拍拖lu

係阿，所以我覺得自己係唔好

你估我想架

其實講feel係咪唔啱，
我一直都問自己

我覺得你唔趁後生揀過鍾意嘅一齊，你老左更難揀，所以我寧願揀feel行先
我d frd個個都問我點解放棄長期飯票，咁我係冇feel ma，條件勁好唔代表一定要揀囉，我又唔係養唔到自己，冇錢開飯。。。

我都係以feel行先阿，
咪三十歲都A0
不過香港女仔點都好d，
一定有男仔鍾意

如果你係比d痴線嘅鍾意，你就唔會咁講，我就嚟懷疑人生，明明我乜都冇做過。。。
我試過比人係我屋企樓下等我
又打騷擾電話
重點我一d都唔靚又矮又肥

仲有老母錫你嘅

我就係囉

我末試過答你唔到，
所以我先話自己係異鄕人，感覺唔到自己存在，
Brw你有你嘅吸引力，你自己唔知姐，性格好都

你啱，所以我都好孝順老母

我覺得你未遇到姐，樓主加油我都想遇到個互相鍾意嘅人，然後係有機會發展，通常同我兩情相悅個啲都唔留係香港

可能根本冇呢個人
Btw多謝你，都會繼續努力，
希望你成功

樓主都未算慘

我追過3個，3個都直率到不得了，直接同我講：你好樣衰，個樣好怪，我平時都唔想見到你

三次都自閉返兩個月，down到

如果36之前都冇⋯諗住儲少少錢，40去安樂死就算⋯⋯

咁pk，不過其實你係咪太chur，
Btw如果個樣真係好差，不如用筆錢整容
唔好放棄自己，人生始終有意義

都要睇比咩人鍾意嘅
唔好講唔睇樣性格好就得呢啲廢話
比Catgirl個種女追你開唔開心先

真係好難搞

上面講過

點整都係差唔多，何必搞咁多？
其中一個女仔同我講：你咁樣衰，整都唔使整好心你咁醜樣，就唔好出嚟害人⋯俾你鍾意簡直係人生嘅陰影
果期我Down到⋯
返工見到啲人一雙一對，難堪到不得了⋯⋯

自卑到一個點，有時我會諗：就算條女一腳十幾船，只要肯接受，我完全無問題
就算冇得出街淨係WhatsApp，我都已經OK

可能呢世都係一個人

俾人鍾意同有人想擁有你係兩樣野 咁計的話我諗我都冇真心鍾意過我嘅人 都幾可悲 屋企人以外真係愛你想你好嘅人都少人會遇到 所以樓主並不孤單

我都係 , 唔洗sad

學到野了

有人中意過自己
但衰自己on9
無一齊
是否可悲

季仔
1.溝女不用表白 ，如要都一定面對面 一定唔好用文字
2.未確立關係前付出既錢要當香油

唔好放棄阿巴打，心態都係好重要

希望你都遇到一個互相鍾意大家嘅人

多謝你，希望唔好一路咁坎坷啦⋯⋯

後悔莫及

同我講鐘意我，其實係玩鳩我，好彩我冇落踏，虧佢好眉好貌，份人竟然咁無聊。
樓主冇俾人玩算好啦

情況同你差唔多啦清
又唔覺得可悲喎

不過上年睇八字時個師傅話其實曾經有人鐘意我
不過我留意唔到人地又收埋收埋咁就無左

你研究下自己性格係咩要改變下

洗撚咩，過tw喇，實有女

咁岩呢條女仆街姐 , 咁撚樣講野

巴打單身個post見過你

有阿，近排俾人玩

係阿無聊吹下水

點玩

樓上個P牌巴打雖然串，但佢講野都好中 , 我都唔識溝女 , 同女溝通我都唔識

會唔會除左樣仲有其他原因

其實只要冇期待就唔怕畀人玩，最憎d玩弄感情既人，搞gag都唔應該咁搞，好慶幸老母生得我咁醒我先冇情傷，呵呵

果個post有講過，
都係俾𡃁妹呃錢呃感情

你威

個樣生日勿近⋯性格摺

講真 未溝到手前 唔好俾任何錢
你話普通食飯出一餐半餐可以
用錢溝女係最低 亦都都唔穩

思想會影響行為延至外表
應該就唔關哂樣事
一出現就唔想見你
係因為俾人個感覺好差

其實本身冇諗住用錢嚟溝女，
只不過佢借d意透露自己就生日，
咁我咪買咗份禮物送比佢姐，
不過天網恢恢，比我見到佢同條仔係街

送禮物都唔建議
意義上既ok
金額高既就勉

單身有咩可怕，你只不過係比其他人優秀，佢地係妒忌你，潛意識驅使佢地要壓制你，所以先會咁mean咁唔friendly，聰明人心腸太好先會受傷，你要知道呢點，唔好比佢地既惡意影響你，咁先係路嘛

試下樂觀啲先啦

我日常係好樂觀，
係網上渲洩下情緒姐
如果唔係真係好痛苦

諗住識左年幾，應該都ok,
我承認當局者迷

我明，我之前都試過係d card渲洩下，有好人聽我講，不過都有當係晒命po，比人鞭
好彩個時唔係連登開po，唔係都幾慘下

連我爸爸媽媽都話我樣衰⋯親戚成日覺得醫院調亂BB⋯⋯

經一事
之後知點做就得
迷還迷
有啲位係必守

一樣
算啦，自愛算啦

你同佢差幾大

32歲都未拍過拖無咪有啲問題

係阿，網上渲洩完，現實都係要正面面對

會㗎啦，已經俾朋友笑

多謝你既鼓勵

佢遇到你時你幾歲

樓主唔好灰心 識多啲人機會自然大啲 係而家武漢肺炎冇得social先會覺得特別孤單 我相信好多人近排都係咁

係時條轉機~

又唔好咁諗，可能你俾人暗戀你自己唔知道姐
做人可以失望但唔可以絕望

信我，你唔會OK。

我話俾你聽，我同女友係連登識，仲要係佢因為睇到我一個comment而留言想識我，傾左無耐出兩次街已經一齊，而家大家都好鍾意大家，而之前我單身左三年。

但我單身唔代表我唔理自己，我一樣活得精彩，做gym睇書睇電影睇下世界大事，追求令自己快樂既事，擴闊社交能力，學下幫人(言語上都ok)，少啲放負，總之一句講晒，做到自己都欣賞自己，你自然就會開始有魅力吸引女仔。但當然，主動識下女仔增加自己接觸異性既機會都好重要，我都唔係等天跌條女俾我，我都有同唔少女仔去傾偈或者約下出街，增加點樣同女相處既exp，你唔係下下見到boss先諗點打架嘛，打下小兵練下技啦。

記住，係由心裡坦白同真誠欣賞自己，唔係自大L以為自己好L勁果種。

男同女都要有基本外表，其實我覺得男仔算好容易做，企理整潔，gel個好睇d既頭，塊面唔好太油，講野唔好太on9，傾偈裡面帶2~30%幽默，正常已經會儲到可以一直contact既女仔。

有咩慘得過你同個女仔表白 但個女仔答你 我真係唔係收兵 我都唔知 好似一時時鍾意你 但我唔想拍拖住

不如諗吓為咩要溝女先啦
唔係人人適合拍拖，唔好見到人有我有先得

所以你個名係改比男朋友聽

可以做好多人個女神嘅
不過女朋友就得一個

你男朋友真係好好彩
咁你哋點樣識架？

幸福加油
你個例子好勵志

多謝，你地都會幸福架

希望你哋幸福

我又要

佢幸運你都幸運
佢零經驗但唔駛湊仔

咁又唔係，但有主動撩下佢傾計
傾左一段時間佢先鼓起勇氣問我

咁絲打你本身對佢有興趣

巴打樣貌應該比較珍奇異品

關咩事
樣衰連認識都唔會想啦

哦咁大家休息下先啦

暫時你都無咩可以做啫

咁咪幾好,仁慈一擊

我知 我應唔應該做返朋友 keep住一絲幻想

巴打

算啦

時間過咗去不復反

巴打休息下下個啦

唔知要沉澱幾耐
好想可以問佢可唔可以重新認識

你覺得呢。

唔知 佢話過唔介意同我再見 不過要比時間大家

咁咪做著“friend“ 先囉

應該真係 真係朋友果種見面

巴打唔好再諗啦，放過自己啦

不過我唔佢所以你自己最清楚

我已經盡量 我已經unfol晒佢fb ig wtsapp record 都del 晒 但係種孤獨感真係好難捱

巴打森林好大㗎
平常心 平常心

我覺得佢係對我有興趣 係佢比signal叫我約佢食飯先 佢強調過好多次拍拖係要睇好耐 ，， 我太高估自己 我地只係曖昧左一個月 就問佢 好後悔

又唔洗咁呀

同減肥一樣，要行動的

唔想比自己掛住人就stalk佢 希望可以快d習慣
半個月後有個朋友聚會 到時唔知自己可以用咩狀態面對佢 好希望可以當面同佢講

巴打你又分享下 我地互相倚偎下

有閪所謂, 追求下其他野啦

[member]算啦你應該都有其他嘢想做㗎嘛[/
做住其他嘢先啦member]

出街出得密唔密 講野會唔會flirty
我曾經都有一刻以為好接近
但原來係佢角度仲係好遠

咁你覺得自己係咪真係好鐘意佢

咁你應該好快就沉殿到啦 恭喜你

唔一定要拍拖，單身都可以過得好開心，多姿多彩，唔好俾人咁易影響你喇

到到都唔開

試過俾一個好樣衰+矮既毒撚鐘意
仲要成日哄埋黎
好噁心

唉

唔好因為感動而同人一齊
要有feel先得

真，所以我後悔了，之後都冇亂拍拖

你自己都唔鐘意自己最可悲

講話鍾意你其實唔難
我而家都可以講嚟安慰吓你雖然你顯然係唔需要我安慰
但要搵真係鍾意自己嘅人先係最難
加油呀

我試過畀樣衰肥毒跟踪咗我兩個學期
跟踪到連同我一齊放學嘅同學都知

我呻下姐，多謝你絲打，
路都係要自己行，
在艱彌厲，奮戰到底，
希望大家都搵到所愛

點招惹番嚟

收皮啦屌你老母 係毒撚論壇講呢d野係咪覺得自己好撚威呀

同班同學
我並無招惹佢
只係佢跟得我太多畀我同學發現唔對路
同返我講
我先知自己畀人跟踪
完全後知後覺

你應該不自覺做左d野吸引到佢
不過毒L真可怕
好彩冇事發生

巴打又係你？

總有人喜歡你而你不知

係阿，之前開post架啦
我都想知，純粹呻下，
冇人鐘意都要自己自愛行落去

個甩毒真係我遇過最極端嗰個

其次就係中二嗰年有個男仔問我借書
然後我收返本書嗰陣
問我借書嘅女仔朋友又問我借返同一本書
最後我本書發生咩事呢？
原來係因為個男仔喺我本書度寫咗啲表白句子
應該係畀佢班女仔見到
就立即問我借本書嚟
喺個男仔嘅表白句子後面加寫好多好侮辱嘅說話

我嗰陣又細膽
見到啲侮辱說話只識到含住泡眼淚
我而家一定唔會係咁

你童年陰影都真係好大，
屋企又咁.....
班女仔點解咁憎你？
咁樣真係好咩
希望你將來搵到個好男仔對你好，
唔使再俾人蝦，保護到你

絲 同你一樣
唔知有冇人中意過自己 又好難先中意一個人

果種痛苦其他人應該好難明，
希望大家都得到所愛，脫苦海

我都唔知
因為我同嗰班女仔完全無交集無交流過
佢哋只係同問我借書嗰個男仔好frd
我同個男仔其實只係我學號下一個就係佢學號嘅關係

其實啲男仔聽到我係咁易講吓少少經歷都走咗去啦
因為佢哋覺得背景咁複雜
我個人就算外表無事
潛在意識一定係唔太正常㗎嘛

男人普遍都只想保護背景簡單嘅女仔
我呢種，承諾聽唔少
最後都係被嫌棄

佢哋搵弱者欺凌姐，
我明白阿，
我自己都係咁，
屋企好複雜，
成長背景唔好，
所以心態上都係有d唔正常，
我咁多年唔主動去識女仔，去拍拖，
唔多唔少係唔認為有人會接受到我，
你俾人嫌棄，更加對男人失望，
希望你走出困局，
我都同自己講得自己先可以幫到自己，
幸福個個都可以得到，真係唔好放棄

我睇 post 覺得你似安慰人多過你想俾人安慰

加油巴打

曾經鍾意過你嘅人唔再鍾意你個種感覺更可悲

我平時係日常發放正能量嘅人，
不過我自己都有負能量，
冇人知姐，我放喺好內心，
我覺得好寂寞，
所以都要上嚟渲洩下情緒，
見到同路人都係咁，
所以都想安慰番人，
大家都走出困境

唔好係度圍爐啦
索性好好改變自己好冇

你有無試下同啲女仔出單純下街食飯

唔好一開始就諗住做男女朋友，大家都少啲壓力

我都係果句，
我係冇經歷
入世都未有，何況出世

相同經歷

過多幾年妳又唔會咁諗家啦，加油

有阿，咪啱啱俾個player呃左

咁咪試多幾次
搵啲正正常常先
加油巴打

你有睇留言，我其實係有，
不過人係需要樹窿

過咗兩年，對方都好似拍過幾次拖，自己就一直放唔低

唔好成日諗埋一邊
開開心心過日子反而會吸引到人

呻完就 move on吧

希望可以啦
我覺得都係幾運滯
多謝你鼓勵

冇吖sorry
點追吖大佬

咁又唔好咁，妳應該唔好再同佢有任接觸(包括消息)。咁妳個心會好過啲。
成日記住啲過去嘅嘢唔係咁好，不如留意下身邊嘅人仲好啦。

明白，我下次再出post諗諗點出
Btw 多謝你既鼓勵

不如你下次搵到目標就攞上嚟俾大家分析一下，可能會好啲

你仲好愛佢？

我又唔係對男人失望嘅
我理解佢哋嘅諗法
我覺得佢哋個考慮係正常㗎

困局其實我又無乜
只係等一個識欣賞自己嘅人

其實我都好隨意
無話特別想拍拖或者要單身一個
我ready但唔急

電車男？
好阿，不過啱啱傷完，
我都要時間

係

妳都不如得閒搵下男仔普普通通咁出下街食下飯。可能會好啲

咁就好
加油💪

果啲人唔值得你受傷
快啲搵目標

成日都忍唔住走去睇，睇完又搞到自己訓唔到
弊在身邊已經無咩人呢

過2年啫
或者下年今日你已經唔記得自己講過呢句啦
時間係最好嘅藥

愛過一個人唔係咁容易就會冇事
我諗兩三個星期，應該可以掛

身心金錢都需要時間復原嘅
慢慢嚟啦

希望啦
上年都係咁諗

其實我身邊都無咩朋友，但社交圈子除咗係度圍爐外。最好有啲實際會面，比如朋友嘅朋友，可能係一個好方法。

利申 ： 我得三個朋友，可能少過妳。但我都 ok

新戀情更有效

你識咗人幾耐？

我都係得3個可以交心嘅朋友

我上星期都係咁，不過忍痛del曬所有同佢既交集，
個陣痛好快過，頂住

我有正常社會圈子嘅
時不時都會同男仔出街食飯飲嘢
只係鍾意上嚟吹水
鼓勵下其他坐喺屋企嘅人

朋友都無邊到有新戀情

一年

咁 ok la
我果三個朋友雖都完全幫唔到手，但都會支持下小弟

我就係唔忍心..連啲相都係收哂係USB到無del

nice , 希望妳快啲搵到啱嘅人

時間係最殘忍
童「首」無欺
放心交畀時間

咪打下機食下飯咁囉

喺隔離post又見到你

你係唔想拍姐，唔係冇人追，
找尋真愛好困難

邊個？

咁唔得，唔del曬冇可能放下
你係唔捨得，搵朋友幫你del

自己就係咁鐘意過唔同人 但然而冇人鍾意過自己 嗯 一定係我個人嘅問題

呢邊無痛失戀

我又唔想俾朋友知
表面上我好似無咩野成日好開心咁
但實際上就成日亂諗嘢就嚟抑鬱咁

del 咗去好好多

佢哋有女呢。。。。。

明知對方只係拍拖解悶或者搵水泡
無理由接受㗎嘛
找尋真愛好困難
所以我唔尋啦
坐等真愛善哉善哉

不過識朋友傾計係我嗜好
鍾意開解人
鍾意了解人嘅心理活動
所以唔會坐等就連社交都無埋

妳肯定無人鐘意過妳？

已經係病態啦，
盡早搵朋友幫手，
搵人幫手唔係咩醜事，
每個人都有需要人幫手既時候，
再唔脫癮，你好難走番出嚟

上嚟講哂所有嘢出嚟
咩都講得
等大家幫幫你
你又唔識我哋
唔好覺得自己會麻煩到人

可能平時係人哋面前都扮到好獨立，好強悍咁，
反而唔知點樣同人表達心入面個句

係呀，妳都無嘢輸

會唔會妳自己唔知呀？

我又係咁，
結果以前d女同學都變晒姊妹
加上好多都結咗婚，都冇理由成日搵佢地傾，
佢哋d老公都唔會放過我

其實我唔明點解可變姊妹

不過宜家連街都無得出真係令到個人愈嚟愈負面

唔會掛不過自問自己真係冇乜野好嘅

係咪你眼角高啊Ching

你睇下呢度有冇絲打幫你手，
幫你手處理左d唔好既野

咁又係
一係講下生活上嘅無聊嘢，開心下

我自己都唔明

姐係妳唔知啦，可以周圍問下朋友
佢吔可能知

唔係
人哋唔嫌棄我都偷笑

我有朋友又係好多姊妹，但又係無女朋友

哈哈，一樣呀
我嗰啲變晒做兄弟
都結哂婚，生哂仔女啦
為免刺激到人哋老婆
我好耐都無搵佢哋啦

唯有上網r水吹

無端端討論十幾版

我反而覺得如果自己過唔到呢關以後如果又遇到呢啲事只會重蹈覆轍，所以唔太想靠人

我覺得就嚟可以歸納出單身嘅特質

我有一個同學成日同我講我係佢姊妹。但畢業之後我同失蹤係無分別。到佢結咗婚之後，有一次因為一啲特別嘅事要搵佢，佢聲到我巴聲之後就係咁喊。。。。。

妳仲想有第二次？

例如？

講番中學嗰陣 嗰陣都少同男同學交流 就連暗戀對象都係冇乜講過野嘅

但你唔靠人，兩年都走唔出，
唔好俾借口自己，解決左呢單先算，
我知你好唔捨得，等於我而家仲痛緊，
快啲放棄咗你呢d過去

唔想架，本身連第一次都唔想，以為會一直落去，但有咗第一次之後覺得人生流流長好難講

咁唔得個喎，妳唔争取永遠都唔會有好事發生個喎

每次失敗都應該會令妳成長。唔會犯同樣嘅錯而且更加識得去搵一個啱自己嘅人。

嗰陣雖然話就話暗戀 但唔知點解個男仔會知咗 不過佢幾年嚟扮到唔知咁 係得我自己一個介意比人知

唔關事㗎
你諗得複雜咗
過唔過到呢關
同搵人傾計講心事
中間唔存在衝突

等於如果我頭痛
我唔食止痛藥，個頭痛最終都係會消失
但過程就好痛苦，要忍頭痛唔知忍幾耐
如果我因為想日後頭痛都可以唔食藥過渡到而企硬唔用藥
其實嚴重起上嚟會令到腦部受損
咁有咩謂呢？
食藥之嘛，食咗藥一個鐘內就唔痛
係幫到自己㗎

所以
搵人傾計開解你
只係一個令自己快啲好返
唔好病落去嘅途徑
而且有人自願聽你講嘢喎
唔覺得有點窩心咩？
大家都唔識大家
但肯做你粒藥

我當年係完全無人聽我講嘢㗎
我知道你再抑鬱落去係可以好嚴重
所以
畀人幫吓自己
其實都係治療自己嘅一個過程

其實應該有人知妳暗戀佢，再話個俾男仔知囉

絲打講得好

你都啱嘅...

仲有人專登問我啲fd件事係咪真

難聽講，你都唔知自己有咩值得人地鍾意

咁應該全世界都知，得妳唔知

咁又好難講嘅。。。
咁樣又好易俾人話自以為是

係幾窩心嘅
多謝大家嘅意見
我即管試吓啦

自此日日見到個男仔就好尷 雖然好鍾意佢 但要扮到唔care咁

但妳有無諗過人吔其實都 ok 呢？

冇啊 講真係有ff過 但係覺得人地唔會中意自己喇不過諗番起喱段暗戀嘅日子都幾開心

加油

得閒上嚟吹下水，等個人開心啲

希望妳唔好知道個真相， 萬一人吔都對妳有意思就。。。。。。

時隔多年 咁就喊都無謂啦

宜家都係唯有係連登r水吹

咁就唔好再唸啦，活在當下啦

我都係 嚟r 水吹

男人40歲先全盛 仲有10年俾你學社交
你試吓識多啲人搵啲有feel嘅人
唔好守株待兔先得㗎

終於趕起份proposal
可以瞓覺
3個鐘後又要起身

但係有時都好似覺得自己仲鍾意佢咁求巴打罵醒我

實有嘅 ， 不過你唔鍾意咁解

早晨，辛苦晒

推得咁勁
會唔會出到2

想辦法另自己生活充實啲就會無時間去諗

加油

唔會啦，冇諗過你地咁支持

幫你推多d

唔使啦又話跑步

我都想講
有錢唔一定好

Thxxx巴打

而家等緊聽日wfh

七夕約跑步
你兩個仲有冇浪漫啲

唔好咁啦 一切都係講際遇同運氣 唉

佢唔彩我啦

加油

我係到

七夕快樂

熱到唔快樂

係屋企？唔開冷氣

係公司
返工途中好熱

啱啱出去跑步，都熱到hihi

你今日唔洗返了？
做咩宜家跑呀

一齊啦喂

今日開始連續三日wfh,
冇嘢做嘛，
費事今晚跑啦

三日咁正
你跑街定咩

跑海濱

正

無計啦，你唔彩我

我唔做電燈膽

你睇佢話你唔睬佢
啲文字感覺幾咁可憐
一陣你哋跑跑吓賣甩咗我
我又變成坐公園餵蚊

無咩事我返出去

兩位慢慢約

呀

七夕快樂

呢排唔敢落街跑，所以唔敢應承你住

我陪你餵蚊
你今晚又要落去公園呀？

約埋你

冇所謂架
我講笑姐

唔洗咁
都係互相支持下

總有機會

1874

你嚇到佢咁

我認真會跑架

Sorry
我唔係咁架

佢咁就走左

未收到whatsapp通知
希望唔會好似尋晚咁7點先通知我
有同事講今日係七夕嗰陣
我都心驚咗一吓

通常坐到幾點

輕輕的我走了
可能係去咗餵蚊
我揮一揮衣袖
不想做一個燈膽

咁我地約會算

通常的話
我畀夠兩個鐘佢哋

尋晚嘅情況
我正常係要去唱K唱天光
或者係去海邊吹住海風，聽住歌坐到睇日出
不過近來有疫情
我只能縰容到佢哋11點最多

能成為密友大概總帶著愛？

你哋約啦

約季sir去跑步咪得

les

佢唔會彩我

幫你約啦

佢先唔理我

你睇佢係咁連續幾個留言chur住你約跑就知
你哋約啦

佢上面話你唔理佢喎
你地要約

大家約埋一齊跑啦

唔勉強
大家都要加油

你信佢講？
你望返啲po就知佢只約過你一個

咁我約你，
你應約嗎？
Btw我夜晚又跑多次

無啦啦變咗做約我
呢個係咩操作？

我肥毒醜㗎喎

不過我每日都會跑over10公里
唔mind可以大家約跑呀

真係做朋友姐
一約就話鍾意咩
同埋莫道你在選擇人，人亦在選擇你
可以約跑當然唔mind啦

一個人除非少少優點都無，唔係點都有人鍾意你既

明白阿，不過都真係感覺唔到有
可能真係冇優點

朋友都有掛....能成為密友總帶著愛

有阿，女仔朋友都好多結咗婚啦

你係咪係女仔面前太就得人，女仔都鍾意人lead佢

一係執執佢

我係就曬女仔

執咩？

咁咪個死因，女鍾意男有時堅持己見....咁先man

唔係性格出事咪樣

好

乜由頭到尾唔係都係話約跑咋咩？
講到遠咗咁多？
咩事啊？

約跑都選擇？
要send 相先？

有種好人好易被friend zone
就係身高
我有朋友就係咁
個人好好但太矮160左右
經常被派卡

揾個身高150左右既女仔，見過一對couple係咁

點解會咁...我覺得任何一個正常性格既男仔都會有女鍾意
我唔靚仔又矮，有少少內向
都試過唔少次有女主動追

呃你做咩

認真女唔係用黎追係用黎吸引，利伸剛出新手村既女，之前遇過個應該level70左右既情場老手，總結自己經驗得出

但弊在佢睇中嘅150左右嘅女仔
都想搵170+呢

咁身高扣分，唯有其他加油

可能我真係冇吸引力，
講嘢唔叻、慢熱

又唔係我
我識朋友一向都無限制條件
所以我唔需要跑走

但人哋跑唔跑走
我係唔會理

我覺得佢其他方面都好好
係好過好多我識嘅男仔
但佢追親啲女一定要170+為首要條件都無法

講野係你弱點，咪行cool男路線，諗下自己有咩叻，專心做好佢，起d女面前show下quali,有女有困難，就gentleman咁幫下佢，條女有請求,就唔好次次應承佢，堅持自己底線，間唔中拒絕下人，好快有女.....

女講feel既，男睇男好，未必係女心目中好，feel黎到就會被冒敝雙眼

而家啲女仔好少再話有feel就盲哂
最多就盲一吓
然後見到姐妹啲男友，再望望身邊
就會醒㗎啦

咁都係既，咁唯有努力揾錢啦

其實仔都係，香港社會真係現實

咁係思維問題，唔係講野問題

巴打唔好灰心
我屋企都窮 自己中學俾人欺凌過
但畢業後做梗果份工要對好多人
見識多左好多

同埋有玩TG grp識多左人
學識待人接物 個人開朗左

上年24歲終於出pool
真係要自己先幫到自己

好恐怖呀 其實咁樣真係令人好反感

班女仔應該係鐘意果個男仔
妒忌你

所以唔洗理啲傻9啦

好多人都曾經係咁
搵個寵物陪下自己

其實都係真幾驚
因為佢真係日日放學都跟到屋企樓下
見我入咗大廈佢先走

可能佢覺得佢好浪漫
但我就覺得好恐怖

其實之後出嚟做嘢係有見返嗰班女仔嘅
大家都扮唔記得當無回事㗎啦
當年真係太後生
佢哋年少無知
我又太細膽
而家就笑一笑就算啦

習慣了被拒絕
也習慣了拒絕

咁你幾啱單身喎

毒L真可怕

唔好咁啦

多謝你，我而家嘅心態好簡單，
做好自己，追就照追，
唔得就算

唔好聽你d fd講
除非你想做狗公漁翁撒網

唔想可以點

叫人大包圍出手嗰啲明顯係伏
唔係信呀嘛